覺唔覺Trump同陳雲的威力差不多？

一個面對中共步步進逼，只係識係Facebook打長文，吹噓自己有幾多城邦信徒，但係又退出社運

一個面對北韓核試，只係識出Twitter status。有全球最先進美軍但只係敢係海行來行去，又將責任推畀中國。最搞笑係北韓做嘢慢少少就以為人地識respect美國。

唔覺

擺明係抄陳雲根

美國一路都係度挑撥中國同北韓關係，想金正恩突然嬲嬲豬射鳩中國

試論述愛侵力、城邦熱狗、愛港力之分別

熱狗果D係做數教徒同埋跟柒文化搵食果D動漫毒撚；愛港力果D係真心膠

連炒左兩架船之後而家連海都無出

田中太郎黎
睇真d背脊有條拉鍊